[Kovri](https://getmonero.org/resources/moneropedia/kovri.html) è una tecnologia gratuita, decentralizzata, anonima.

Basato su [I2P](https://getmonero.org/resources/moneropedia/i2p.html), Kovri usa sia [garlic encryption](https://getmonero.org/resources/moneropedia/garlic-encryption.html) che [garlic routing](https://getmonero.org/resources/moneropedia/garlic-routing.html) per creare una rete sovrapposta privata e protetta. Questa tecnologia permette all'utente di nascondere *efficacemente* la propria posizione geografica e l'indirizzo IP.

Sostanzialmente Kovri *copre* il traffico internet di un'applicazione, in modo da renderlo anonimo all'interno del network.

Kovri è un router leggero e incentrato sulla sicurezza, completamente compatibile con il network I2P.

Segui lo sviluppo tramite la [Kovri repo](https://gitlab.com/kovri-project/kovri#downloads) e [unisciti alla community](https://gitlab.com/kovri-project/kovri#contact).
